Задание для курса ЦФТ ШИФТ:

Инструкции по установке и использованию:

Склонируйте проект с помощью команды: git clone git@gitlab.com:FSH10/CFT-test-work.git

Перейдите в папку с проектом и активируйте виртуальное окружение с помощью команды: poetry shell

Установите зависимости, выполнив команду: poetry install

Добавьте служебную информацию в файле config.py:

JWT_SECRET_KEY: поменяйте ключ (сейчас тестовый)

ALGORITHM: укажите используемый алгоритм, например, HS256

Запустите приложение, выполнив команду: poetry run python src/strart_up.py

В директории уже существует база данных и несколько пользователей. Например: Username-"David", Password-"password".

Однако в случае необходимости можно удалить базу данных и тогда новая будет создана автоматически.

Через Docker:

Склонируйте проект с помощью команды: git clone git@gitlab.com:FSH10/CFT-test-work.git

Добавьте служебную информацию в файле config.py:

JWT_SECRET_KEY: поменяйте ключ (сейчас тестовый)

ALGORITHM: укажите используемый алгоритм, например, HS256

Из директории проекта выполните команду для создания Docker-образа: docker build . -t container:0.1.0

Запустите приложение с помощью команды: docker run --name container -p 8001:8001 img:0.1.0
